72歲清潔工住30呎劏房 再婚娶大陸老婆想有人陪終老：「老了也有性需要！」

叫雞就得啦⋯⋯

其實可唔可以強制捉呢d人絕育

自信
老馬有火，都仲返十幾年真係唔需要理人點睇

好難得壹傳媒肯報

才打飛滋算啦
就算大陸西, 自己弱智好啦, 咪L當人地都弱智, 肯比你吊先奇, 係借你來做新港人, 想吊？ 發你個夢

除左佢，個老婆落黎都係幫人解決性需要
九成九走左去足仔幫人打飛機或做1樓1

睇完佢訪問, 佢根本係條失敗撚, 垃圾廢老
九成九係比大陸西呃左上賊船, 但佢唔認, 人地問佢就自吹自己性需要, 又點勁, 公園日日大把le d廢老

睇得出雖然70幾歲
但係啲肌肉完全冇萎縮
睾丸酮分泌仲好強盛

阿伯話曬唔係教綜

廢老累撚死香港

自己廢仲想呃人同佢一齊廢，廢老有撚病。

垃圾廢老
快撚d死啦

壹傳媒班妓者最鍾意報呢D廢老

幫佢上公屋

都係睇得唔食得
明明旗都扯唔起仲吹到自己可以起雙飛

點撚解唔返去大灣區？

仆街廢老

性慾強大叔
btw 有次掃樓見到個阿伯好似有80歲,行到好慢好辛苦咁去叫雞
去左搵件30歲到見到入左去
雞都好慘,80歲阿伯都要做

我做嘢嗰道都有個老油條參唔多成六十幾
有日放假喺街見到佢拖個細路
我咪同佢打招呼：咦咁好放假帶孫出街呀?
跟住黑我面。後尾佢個fd講返嗰個係佢返大陸玩女
生嘅

咪當敬老軟淋淋對個閪冇咁大傷害

可能不舉
志在揸下波

咁隻雞有輕鬆錢收、個老人家有波渣
大家開心唔好咩

連登仔晚年

蝗蟲來源

屌佢老母仲話個大陸婆走左之後仲會搵過個